岩先錦繡末央插曲邊個唱？

無啦啦有插曲，雖然都係主題曲，但好似唔係Hana唱，條友唱得好難聽。
同Hana比差好遠

調高咗1.5個semitone

即係速度快咗10%

自己睇

個key好似高咗

高左key超唔慣

但到底邊俗唱，把聲唔似Hana

好正

原聲係hana個隻？可以變成咁？

之前問天都無啦啦有段女聲版，唔知做咩鳩

有人手痕將段插曲校咗1.1倍速

人類總要